To whoever still thinks that “香港本身已經好好地, 做乜要出嚟抗爭”,

一個唔屬於人民嘅政府，連防疫都唔敢做。
一個咩都要睇阿爺頭嘅政府，連叫人戴口罩都唔敢。
一個政治正確凌駕一切嘅政府，寧願比幾億買電視都唔增加醫療撥款。

然後你仲問我而政府有咩唔好。